高登果邊做乜冇乜人提泡菜醜聞？唔通俾我講中果邊打手多過人？

tvb打手又多，成日配合傳媒扮普通網民開post幫手偽造新聞

高登仲有人嘅咩？

有，打手囉

跟風跟著屎？面對唔到？

唔關事
高登得返班死廢中廢老70後80後
泡菜野佢地一向唔理

oh......咁樣樣，咁醜聞未出之前一樣係高登狂開泡菜post同tvb post果班又係廢中廢老？